點解大家樂貴左咁多

痴缐 食左海南雞飯要$60 仲要皮多過肉 我記得之前食都係4 字頭

難以置信
2019年都嚟緊
仲有人食大家樂

仲要大部分餐都唔跟野飲

多得你呢班狗 日日撐場 我唔加你 都對唔住你地啦

海南$30
雞$20
飯$10